\les{Chi non risica non rosica}%
    {
        Puoi posare qui \tokenfail{1} che hai appena \glo{estratto} e subire quesa condizione:
        \begin{quoting}
            \begin{center}
                \textsc{Avventatezza}
            \end{center}
            
            Nella prossima \glo{prova} dovrai \glo{rischiare}, dopodiché scarta il \tokenfail{} che hai posato qui.
        \end{quoting}
        
        Inoltre quando sei soggetto a \glo{avventatezza} aggiungi \tokensucc{1} al \glo{sacchetto} subito dopo aver completato la prima \glo{estrazione}.
    }